好想畫聖誕卡

有無人想收聖誕卡
如果你唔介意啲字同張卡可能會好肉酸既話
就填Form啦！

名額不限，我會盡量趕工係聖誕前寄出去

有啲咩心事/想我寫或者畫都可以同我講
懶得填Form既留Tg都得

預祝各位聖誕快樂

Btw其實我標題係想打 好想寄聖誕卡

填咗
可以的話就俾個回郵地址我啦，我想寄返俾你

可以就可以既
但我唔知你係邊張form
介唔介意填多次或者講低有咩特徽等我認到邊張

巴打大約打左啲咩
我mark番會寫回郵地址

我個上款填咗冬夜下的雨㗎
同埋我都寫咗喺張form度問你回郵地址嘅

多謝先

最後一推

今日寄左十幾封
所有信都應該唔會準時到

聖誕快樂呀

張係咪巴打畫㗎？
因為冇署名所以唔太肯定

實在畫得好靚啊，多謝你
我寫好卡回禮喇
聽日會去寄，希望你新年前可以收到啦

係呀 唔記得左寫番名
多謝你留番言 我都想知大家收到會有咩感想
其實啲卡係亂畫 張張唔同又無乜意思
無草圖未畫完連我自己都唔知成品會係點樣

等你張卡啊 祝定你新年快樂